男兒有淚不輕彈

每次都覺得呢幕好慘

修茲